洪水對中國利多於幣

中國或成最大贏家

第6點真係痴線

又贏，利害

無論發生乜嘢事
中國都係贏家

難分曲直

8. 水為財 有利風水

贏到開巷

中国加水

8. 能令中國國民強大起來，把不懂在洪水中游泳的低端人口淘汰

美國點算

綠狗著防暴衣俾人火魔係好事
可以檢驗防火質素

人民喜迎洪水

究竟共產黨玩9啲人民要玩到幾時

水圍財 識條鐵咩

係打飛機呢方面
中共真係世界第一
洪水驗樓都講得出

中國又贏

咁就唔好俾佢停啦
落多D落大D
水為財

傷害支那人民感情

第6點笑左

楊潤雄：這條題目本身沒有什麼討論空間，「答案只有利，唔會有任何弊。」

8. 同時水為財 預料未來在經濟上帶來財富

第六個
咁會唔會有 檢驗人民質量

仲可以減少低端人口

比受害既人見到
可以為國犧牲
一定好開心

咁都打到飛機
蝗国重有乜野兜唔到?
第六點用係邊到都啱，咁日本地震都對日本好

何止清理河道 直頭清理全國冗餘人口

勁 咁都諗到

以後要驗樓就用洪水

白事當紅事，厲害了我的国

CLS

笑死

曲到圓

多難興邦

叫楊潤雄批鬥吓佢先啦，只可以有弊

支那真係無得輸

這是國家正式僱用的人員嗎？

支共滅黨都係利多於幣...咦

4個字，多難興邦

潮浸是國難，可以興邦

贏國又贏

人民要幾愚昧先會信

點話點好啦

嘩 呢題咁答一定有五星星
教育局長唔識答日本果題就要人廢左佢
講唔通

今舖真係贏矖，美國仲點同中國鬥？

通識答題示範

見到頭五點都幾buy, 到第六點直頭無得反駁

黑格爾辯證法

咁都有得打飛機

贏國

弊

沖死晒低端人口最好
又難養 又無生產能力

咁捐返錢過黎啦

就係每年沖爛一次
先可以keep住有基建
達到永續建造業
豆腐唔係偷工減料
根本係特登
唔易啲沖爛
仲要花時間清理
減慢重建進度

支那又成最大贏家

香港啲驗樓師輸曬

樓主人在支那仲上連登
小心國安敲門

咁好，咁年年都要有

精神勝利法

每年大檢一次ok？

個天跌咁多水 賺到笑啦

中國又贏 美國又輸 瞬間高潮

係咪高級嘲諷黎

第3點係真
但其他真係痴線
降溫，人死埋變屍體真係降溫啦
永久降溫

加水

當年讀地理真係有學好同壞處
不過無佢咁撚癲

希望中国年年都受到洪水嘅恩惠

除左3，其他真係屌你老母。

我覺得第7點先至係最痴線

斷捨離執屋

教育局：傷害國家感情

岩呀 愈黎愈多愈好

鄰國真係痴撚線，喪事都可以當喜事，既然係咁不如黎個更加大嘅洪水，唔好畀佢停

垃圾支那

辯證唯物主義 又贏

粟米刁贏晒

淨係第六點都夠鸁

一定利大於弊
洪水帶來肥沃土地 人人有田耕
屋被沖走,天為席 地為被,頂天立地
經濟損失>> 錢財身外物 金錢為萬惡之首

08年咪驗晒樓囉

3. 下游土壤更肥沃

因為啲國民死晒變肥料？

低能

不愧係贏國

咁就再多d喇！

咁有益真係要人造雨先得

贏国又贏啦

贏国

Win again

仲有減少人口過剩都未講

點贏

8. 死多啲支那賤種，世界和平

第7點 用洪水養魚 解決飢荒

清理埋啲蝗蟲，又贏

8. 洪水有效測試國人對國家忠誠度
9. 洪水有助減少貧困人口 提升整體經濟平均值
10. 洪水帶來的破壞有助刺激對基建需求 減低失業率 提升GDP
11. 洪水提升人們對天災危機意識 珍惜生命和與他人關係

將C體輕鬆送出公海

寫得出真係好野

咁事實又真係搵曬d危樓出黎既
唔係點會霖左幾萬間豆腐渣

贏L曬

吃屎對中國人民利多於弊
1:節省糧食
2:人民消費金額增加
3:易於消化

分唔到佢曲定直

佢哋咁支持支共, 唔覺囉

除咗第六其實都真

駁唔到，真係比中國又贏

2021 會考地理題

你又講得好有道理
我覺得以後要搞洪水年檢
無就人為整洪水出黎驗樓

你無得同我大洪水鬥呀鬥呀鬥呀

梗係有好處，死多啲人，成功減少低端人口

充滿正能量

其實即係死哂d支那人對大自然好有利

利害了我的國

又贏

咁要浸多啲啦

大自然幫你load test

洪水幫手拆咗好多豆腐渣工程
又可以起返d合格嘅樓

又贏

我覺得條友反串緊

真樓不怕大洪水

楊潤雄唔出黎屌傷害民族感情

即係最好年年有今日？

白事當紅事的最高極緻

岩呀 中國又贏

仲有一點，減少人口
糧食供應危機

喂 直接講死六億窮人 中國又贏未得

日日檢啦

邊個陳生

on9式打飛機?

不如幫佢諗諗有咩利
1. 無電果陣發電
2. 糧食短缺果陣可以飲水飽
3. 解決過分依賴汽車，多使用船
4. 沖到個個一無所有，拉近貧富差距
5. 水為財，符合中國傳統

仲有無

經濟增長又創新高，全靠偉大祖國水份高

神嘅考驗

下游D人死鳩曬 咁多骨灰肥 唔方唔土地肥沃啦

勁

8) 死晒窮人 全面小康

咁都得

取消試題

贏了贏了！

水為財

其實有時都係到咁 沖爛哂d 野
如果d 人要羅錢出黎買過新既
算唔算經濟損失

9. 消滅貧窮

8.清理低端人口

厲害了，你的国

9. 建立中國威尼斯

減小人口》減小人類活動>減小溫室氣體排放

反正又唔會死人

8. 清理低端人口
9. 重建提升GDP及就業機會
10. 吸引外資捐款
11. 團結國民
12. 水為財 有利國家發展

洪水仲係大自然淘汰

佢講解得好好
點解無論發生咩事
中國都係最後係大贏家

嘅思維

永續罷,ok?

講咁撚多嘢...

說穿了就是 "唔滾唔知身體好"

屌你老母

依d叫促進經濟發展

唔怪得殺咁多人啦，為咗檢驗人體質量

再落大d 唔好停

辛苦晒寫文嗰個
要諗到七個point嚟自欺欺人, 真係好難

洪水加速中國堀起 美國一哥地位不保

白事當紅事

被強姦都唔係得弊處
好處
1. 享受到性快感

咁都有得打飛機 厲害了我的国

中国又然

打飛機打到上天花板

沖完又完過
無限gdp

喪事喜辦嘅極致

死老母都有好處
唔使畀家用

好事，增加gdp

做工程師做到好似作家咁都係第一次見

唔講以為係讀中文

洪水最撚癲唔係浸死你
係瘟疫

中国不嬲都最大贏家韭菜條命算條鐵咩？

認同

世界各國也有潑水節，
強調大陸有水災的人係別有用心，玩火自焚

真係抵支那咁多天災人禍

靚抽

愛如潮水

攞條命幫你驗樓

鳩噏始祖真係共產黨

哈哈 沖冧埋明朝D古橋，洪水果然係建築質量的檢測小能手

高級黑

驗樓呢d緊係要驗多d安全d

只有一面倒嘅利！沒有弊

aaasq

睇到驗樓笑左

岩呀，我應同利多於幣

無得輸

排洪驗樓

浸完層樓唔冧都有段時間發臭啦

降溫都諗到
我國好偉大 人民高質素
我好慚愧 完全諗唔到

又造謠，少少水就洪水，只係水流管控，沒事兒

順便清埋低端人口

白事當紅事辦嘅最高境界

放心啦，只係開始，以後陸續有黎

中史會考題？

8.
調節人口

多難興邦, gdp gogogo

4. 僅限於不太強的洪水

清洗大廈外牆

推

死都咬返生

睇到「檢驗建築質量」笑左

市民喜迎洪水來到

減少人口壓力，算唔算？

唔好，好野點可以停啊

武漢肺炎都兜到外國放毒 洪水真係正常發揮

用洪水試建築物個Mass

On lun99

差啲唔記得

支娜人唔識分 質素同質量

中国人戴綠帽應該都利多於弊

佢講d野係事實喎， 駁唔到

從自然生態同地理上，氾濫平原的確係最肥沃嘅土地喎
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
不過奶野嘅係住喺上面嘅人啫

蛟龍不游淺水，水愈深愈好，水之國

雖然係曲 但篇野值得推比多d強國人睇

蝗蟲》檢驗農作物質量

8. 石頭
洪水把大量石頭經河流沖到外國方便外國砸自己的脚.
The flood rushed a large number of stones across the river to foreign countries to facilitate foreign countries to smash their feet.

中国又贏

曲到
真識玩

咁就要年年都檢驗下

年年都贏下啦

呢個說法公然傷害中囯人感情，政府怎麼還不譴責？

淨係睇第一點已經笑咗

見到佢咁膠好想認真答

以為老衲出post
中國人打飛機已經去到瘋狂嘅地步

喪事當喜事辦

無玩9
中國文化同韭菜先出到中共

浸死左人又可以成為肥料, 土地更肥沃, 國家糧食大增, 災區民眾快D為國家做野啦

中國數千萬人受災 多少老百姓痛失家園
洪水絕對只有幣 沒有利
這是什麼媒體 反人類反國反黨

都話沒事兒架啦

對人有咩好處

死咁啲中国人

貧窮人口減少
又接近全民脫貧

其實係佢地要求嘅 佢地希望咁撚樣比人玩

啱喇，以後有咩天災都唔好救災，嗰啲咩地震／海嘯／洪水警示全部唔要，大壩現在即刻馬上立刻炸撚咗佢浸到下游啲土壤肥沃晒造福全國
對中國興邦最有利嘅就要即刻做

哈哈！！！！ 真係無得輸。

人多 就話好做事，

人死左 就係減少負擔。

點會錯！

咁就唔好停喇 啲水就會繼續嚟 啲錢就會繼續嚟

辯證思維

下年通識DSE出呢題

一定係好野來
黨又贏
個個國家都冇咁多洪水
世界第一

贏到最後

頂, 仲要真係大陸出文
抵比你贏嘅

吹奏師

咁真係祝你再多D洪水

仲可以抗肺炎吖

人哋好信政府架

同意

笑到我

又嬴我係中國人呀屌

根本就係大洪水

唔需要對人有好處
對黨有好處就得

駁唔到

武肺可以檢測低端人口抵抗力

白事皆可慶祝

笑到仆街

最大好處係清除幾億豬隻，資源慳唔少

經過洪水浸泡後樓宇更適宜居住

長江驗樓師

好事就唔好停la

仲可以食完再呵 呵完再食 為地球出一分力 樹皮都慳番

可以檢驗佢哋住緊間屋嘅質量

姓陳既慘了 同姓三分親 有咁腦殘的遠親

洪水只有弊，沒有利；毫無討論空間
命題嚴重傷害中国災民感情
出題者完全是喪心病狂

咁就要更多水啦

唔好畀佢停

題目正解

以後所有近代史問題都可以咁答

洪水咁有用, 咁要多D

厲害了我的国

無洪水，就點知中國有幾大喎

咁耐到未到上海

似曲線

多難興邦！中或最贏！

出文者會唔會比國安拉

好多小學雞真心 仲好笑

終於明點解冇討論空間

阿支精神

無事既,信政府,唔怕

2020 全面小康

民族大清洗，清走低端人口，richppl live matter
免費清理街道，洗走武漢肺炎

寧願浸死晒d嘢都唔比沙漠飛蝗過嚟食

笑咗佢話要試有冇偷工減料丫嘛，梗係試個mass啦唔係試咩呀

我以為得我一個覺得“質量”呢個term好“銀”眼

鳩黎

加油

楊潤紅：只會有利，唔會有弊

咁都能贏，叻仔

中文 5**

所以你話中國有咩法子唔成為最大贏家

嘩，個啲point真係唔係一般人諗到

又嬴
中國好野

大贏家
無得輸

既然咁有用，就黎多d洪水啦。

好的, 我希望大洪水能為新中国帶來生機

浸多D
又贏

仲可以有水比山區啲小朋友飲

強國又贏